(片)Yanny原來都係港女臭格，法官大人😾

Super Girls成員之一的Yanny（陳穎欣），月前被踢爆因為爭「有米」監製Gareth（陳考威），與另一成員Heidi（李靜儀）鬧不和，最終Yanny還撼贏了Heidi，與Gareth發展戀情。

揼骨「梳乎」

而大前日（27日）Yanny趁颱風「帕卡」風勢逐漸減弱，於傍晚時分以勝利者姿態與Gareth拍拖出巡到佐敦，富貴Gareth更以價值約八十萬港元的黑色Audi接載伊人，Yanny下車後到了附近按摩店，男友泊車後即入店內會合Yanny，兩人揼骨「梳乎」一番後，於晚上八時許才離開。

全程面黑黑

Yanny與男友及後途經二手錶舖時，她便拉着男友於櫥窗前睇錶，看似想買錶的Yanny手指指揀選心頭好，見她還施冧功不時肉緊地攬住男友咬耳仔，不過男友反應冷淡，不為所動的Gareth更拖着Yanny匆匆離開，並到附近食店平食米線，兩人坐下後各自點了食物，但買錶不成的Yanny全程面黑黑，還嘴扁扁睥住男友，面對面坐的二人完全零交流各自撳電話，冷戰期間Yanny竟突然起身走人，Gareth見狀雖表現愕然，但未有上前追截女友。

電話攻勢狂冧

嬲到撇下男友的Yanny及後步往對面街的麵店獨自食雲吞麵，期間Gareth似以電話攻勢狂氹女友，見Yanny開餐時不停低頭撳電話，又多次甜甜笑，看來已原諒男友，埋單後她便死死地氣往會合男友，Gareth亦十分識做，一手拿着外賣一手拖着女友於她耳邊喃喃細語，兩人大耍花槍後便往取車離開。

Heidi 好好多

食完應該好快俾人飛

臭雞

留名等睇中出即飛

Yanny 比佢 heidi 留番比我

heidi 冇波嫁嘛